[忍無可忍]駁斥建制政府廢老成日話警察受傷

睇好多新聞，全部畫面都係義士及記者比人射比人追打，加上雙方裝備及武力強弱極度懸殊，香港公安們戴曬頭盔著曬避彈衣，用下腦都知根本係冇可能受傷，由此得出以下兩類可能受傷嘅情況:

黑警狂TK，好似扑濕完自己友，之後仲要屈鳩你; 另一類受傷就係太耐冇做運動，或者係臨時聘請嘅公安，衝出黎果野就仆街

總之616，不見不散！撤回方案！林鄭下台！清算黑警！

警察受傷 圖呢？
無圖即係作新聞啦

可唔可以幫手貼TK同衝出黎柒嘅gif?